（on9玩）警曱甴近平

死口口
黑口口
警曱甴
口口近
口口平

死全家
黑口口
警曱甴
口口近
口口平

口口口死全家
元朗鄉黑口口
口口口警曱甴
口口口口口近
口口口口口平

口口口死全家
元朗鄉黑口口
朗口口警曱甴
恐口口口口近
襲口口口口平

口口口死全家
元朗鄉黑口口
朗口口警曱甴
恐口口口口近
襲口口口口平
七口口口口口
二口口口口口
一口口口口口

口口口口口死全家
口口元朗鄉黑口口
口口朗口口警曱甴
口口恐口口口口近
口口襲口口口口平
口口七口口口口口
口口二口口口口口
八三一口口口口口

口口口口口死全家
口口元朗鄉黑口口
口口朗口口警曱甴
口口恐口口口口近
口口襲口口口口平
口口七口口口口口
口口二口口口口口
八三一打死人口口

口口口口口死全家
口口元朗鄉黑口口
口口朗口口警曱甴
口口恐口口口口近
口口襲你老母近平
口口七口口口口口
口口二口口口口口
八三一口口口口口

口口口口口死全家
口口元朗鄉黑口口
口口朗口口警曱甴
口口恐口口口口近
口口襲口口口口平
口口七口口口口口
口口二口口口口口
八三一打死人口口
口口唔口口口口口
口口見口口口口口
口口人口口口口口